連登仔平時滿口仁義道德話唔會當勇武手足係condom，係刺警義士同立場之間，竟然支持立場害死手足

😂😂😂

話波台狗係連登垃圾真係無錯

又係打FF7抗共手足

做人好記性真係罪嚟 😂😂😂

立場重要唔係第一穫出大頭 穫穫都話唔好屌
轉頭咪又唔撚知錯又出大頭推手足去死囉

成班連登戇鳩仔做撚埋d戇鳩盲撐泛民行為咁盲撐立場

黑警又唔係拉連登仔，出咩高清大頭都唔關連登仔事啦

連登仔咪好似上面果隻咁係屋企打住PS4睇live鳩叫嬲好嬲

如果有跑過中國線新聞或去獨裁國家採訪都知要隱瞞受訪人/相中人身份
因曝光為可能因此害人身亡

立場同on9黃依然唔明自己犯下大錯
tvb,共匪01, 星島狗報, 商業賤台雞汁may從來係中共的人, 唔好再話點解屌立場先

做多左啦你

留毛連登仔入來屈毛

block
拉

立場處理得好差 但唔需要你係到帶風向割席

樓主pin this啦

班傻仔依家係屈PR 😂😂😂

不分化先

立場之前一早有直播出咗樣啦

樓主五毛
善用起底功能

傳媒職責係報導事實

考ACO先係做多咗呀Ching 🤔

多謝你認同

事後大量親建制 facebook 網站貼出多名涉案人士的大頭照片，甚至更在留言中標示嫌疑人名字。網上亦有消息指襲擊警員男子由直系親屬供出，但有關消息未能證實。

cctvb 都有播

非黑即白式批鬥，明啦😂😂😂

手足三罷咗未？😂😂😂

又五毛，又熱狗，又PR，真係標籤都唔夠用啦大佬 😂😂😂

手足就他拎黎比人賣慘 唔比人拉點得

唔賣慘唔販賣恐懼點永續捐錢永續抗爭，反正監又唔係我坐

係咁既，我係相中人既大伯
本身係電視睇完CCTVB張相我認得好似我既侄仔，但係唔太肯定。
岩岩睇fb 立場新聞有個post 成萬幾個like,有條愛國愛港既藍屍whatsapp send 俾我，而家睇完呢張立場提供既相，我就更加肯定係。估唔到佢原來係甲由黎既，我要去舉報佢

😂😂😂😚😚😚

有事就自稱中立，凌駕前線手足既安危，道德高地大過手足既性命前途，冇事就包裝自己係黃媒